matrix 透視人生真理

終於再睇番神作 港翻譯 廿二世紀殺人兩獲

記得睇呢套戲時候係中3 , 完全唔明 同覺得好難受， 心情不安， 但完全解釋唔到果種感覺。只覺得睇完唔明點解唔乖乖地係虛擬世界生活，反正又唔知

出唔曬 自

你可以玩下清明夢，訓練自己延長夢境

咁夢就係你私人matrix